Koolmeister T.Kikajan sai ette kutsutud ja Wiina põletaja kaebtuse pärast küsitud.Ta tunnistas:et taal Wiina poletajale 45 rubla 58 kop (nelikümmend wiis rubla ja wiiskümmend kaheksa kop.) maksta on.Naad leppisid selle wõla pärast nõnda:Koolmeister T.Kikajan lubas se wõlg 1878 aasta Jüri pääwaks ära maksta.Wiina poletaja J.Terrase lubas ni kaua kannatata.
Hans Wolmüller/allkiri/ Kustaw Klaas/allkiri/ Jaan Suurkaew XXX
